美參議員洛夫勒：我們必須令中國就危害數以百萬生命負責

去俾個like
Comment有好多左膠

推

中國會成為贏家！大家睇住黎！

公民開智 #70063 其實你可唔可以冷靜少少
我見你多數時間都好努力轉貼 我都好欣賞
但我地真係要唔可以太上腦 要小心自己變fake news

美參議員洛夫勒：我們必須令中國就危害數以百萬生命負責

my bad 睇返佢好似已經係serving
u are correct

fc魔人